想問吓香港人係靠左行定靠右行？

發覺有時嘅指示係靠左
但出到街又靠返右

左

應該視乎地點
有啲地方靠左，有啲靠右

直行直過

搭電梯左行右企
行路永遠行右邊

跟前面，前面果個幫我開路

時代條隧道係靠右行
ssp條行人隧道係靠左行

其實係咪畀人同化先靠右？

好似以前係話靠左？

九龍灣德福橋靠左
元朗國Yoho橋靠右